有無碳酸類飲品好飲得過呢隻?

無

台灣師

點解叫打西？

遲鈍師

蘋果西打呀

話時話，台灣已經連續94日無新增本土個案

冇

想去

打西果蘋

每次去台灣一日至少飲1L

慢咗五秒師
懷疑上面係bot

糖尿師

是

有力一戰

肥仔水

肥仔師

飲過普通

類似雪碧咁? 未飲過

黑松沙士

不了

C.C. Lemon

朝早啪一支
夜晚玩完買一支返酒店浸住浴缸咁飲

梳打水